疑似觀塘有手足企跳

有冇人可以去幫下手

Push

PISH

救人呀！

救人呀

推

救人啊!!!

push

要跳就今晚攬埋林鄭跳
唔係就同我落番黎

我吔需要你啊

推呀 手足嘅命仔要緊

唔好跳

唔好跳，要死嘅唔應該係你

唔值得為左咁而跳
點解有膽跳，冇膽去面對？

PUSH

我愛你啊巴打，同我傾下好嗎？

今晚仲要去搵老母呀 咪跳呀你

有冇人去緊

救人!!!!

留番有用之驅呀巴打!!!!
只要仲有條命, 仲有好多野可以做到!!

怡生定日東呀？

有咩落翻黎慢慢講呀

美帝出手了
定d黎呀手足

你同我番落嚟呀

唔清楚，小駕轉過嚟

唔好呀 要齊上齊落呀

唔好做傻事呀
而家即刻過黎 有咩事大家傾下

似怡生左邊個棟

唔好

唔好絕望 首先要鬥長命先會勝利啊
另轉頭望下手足每個人都關心你咖

我和我最後的倔強 握緊雙手絕對不放
下一站是不是天堂 就算失望不能絕望

落黎一齊去圍林鄭

救手足

喂 唔好呀

K
救人呀

附近既人幫手去得唔得? 去緊

手足我地既約定呀

唔可以做逃兵！！

救人呀！！！！！！！

手足，今晚伊館見啦

!!!救人!!!

推 救人呀

我都去緊 應該點搵佢

去緊呀

推呀

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

以後千奇唔好對想自殺既人講呢兩句話，係佢地聽落係難聽過粗口

去緊

唔好跳呀 我地要一齊見證光復香港嘅一刻

去緊現場

有無巴打知exactly係邊棟?

返落嚟，唔好離隊呀！

唔好跳呀
要齊上齊落架

想問張圖係邊到睇到？有冇source?

唔好唔記得煲底嘅約定啊

有無source或者多啲資料？我喺十分鐘腳程依家出發

有冇手足搵到

去左怡生
現場環境唔似

小心駕駛fb grp

唔係怡生

我係怡生返工 個樣好似唔似

怡生地下now

鴻圖道83號東瀛遊廣場

到左現場 但未搵到， 有無確實位置？

難聽啲講句，死都唔驚點解唔帶埋林病？你話有狗入唔到去，咁搵幾隻狗陪都得啦掛，如果上庭有陪審團分分鐘無損出番黎。

我係隔離果棟影過去

推。

烈士

齊上齊落啊

觀塘手足help

周圍跑都唔見有

唔好呀
stand with us

怡生樓下 too

有事慢慢講 呢到好多手足陪你

屌你老母
有膽死冇膽做嘢麻包袋
拖低軍心

如果係為咗呢場運動嘅其實唔需要咁做，統治者係冇同情心

Push 救手足

有冇人係附近搵下

唔好咁傻 會被黑警恥笑

pushhhhhhhhh

再推

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

屌 求你你地唔好再跳喇

唔好走呀，我地需要你。

屌你老母得個鳩相
你係邊度搵，IG 定FB 見到又唔講

推 去緊觀塘

俾多幾張圖ok?
EGL Tower幾樓
見唔到有人

到左東瀛遊 仲未搵到

都唔得
推林奠就得

畀條source link都好，利申去緊

有冇link?謝謝

睇落似手足望住個到
呢到係東瀛遊大廈

推啊！！！

講好左齊上齊落！！！
落翻嚟！！我地仲要係煲底慶祝！！

真，佢地聽完會更想死
你估佢地唔知自己懦弱咩
佢地要既係鼓勵，肯定同埋愛

見唔到有人

位置應該係東瀛遊廣場上面，望向越秀同建生

死左link

有fd係個到返工,叫左看更上去

到左 唔見人 睇下有無方法上去

縮返入去呀屌你老母留返有用之軀

Wait. If you die they win

9成9 又係扮自殺玩野post
唔使再理
要跳就跳啦陷家產

真係跳嘅話點？說好的一個也不能少？
今次可能走咗，下次真係有人跳唔通唔理？

東瀛遊上到天台看更話冇人

有無人上去睇

KT EGL Tower望越秀方向
無人
係咪解決左

（有圖）各師兄弟 歸位未？

係隔離返工 唔見有

字又冇留得幅鳩圖你又知係手足
屌你老母係咪又係jj chan果類賤人扮自殺呀

寧願比人呃都唔想有手足有事啦

天台check完
冇人

冇人，應該暫時冇事

屌人既唔該睇下豬來了既故事
寧願被fake都唔想有手足真係跳

推 救人

此po已完

好彩係炒車 無論幾多次fake news都會衝出黎搵 一個都唔少得

求下手足唔好輕生
留得青山在

Same pattern, 唔見人
希望炒車

救人

請各位手足唔好輕生 有咩事我地一定陪你過

Agger, 幸好暫時無事，大家都要多關心身邊人💪🏻

Pull

唔好啊！

已check冇人，善用不推文

不推文，此po已完

個廢老保安阿姐

講緊條人命仲唔我地入去搵，話點交代
好L on9

最終我地都爆左入去啦

我係觀塘有冇手足要幫手？

Dklm果個垃圾阿姐

幾分鐘前十位手足上東瀛睇過無，tg有傳成業，上埋無發現

淺藍絲打好波，完全無視保安，直入中路

推，去救人呀

Thanks 絲打

No⋯⋯

15:00

上左東瀛遊， 越秀天台，唔見人

我要返office啦， 希望炒車

好人一世平安

唔準死

救人thanks

返落黎啦 你仲有我地

Check咗冇人啦，不推文

我唔喺附近...

齊上齊落呀巴打!!!

頭先冇追post 依家係咪上左去冇人了？

係

十月一號大戰再即
真係唔得閒死
巴打好需要你